仆街工聯會收割光復屯門成果

屌你老母工聯會死全家
全部落地獄

張相來自某facebook Group

垃撚圾暴徒會

希望大家幫手推

去屯門公園派傳單俾廢老倒米

用返黑材料 懷仔單野 開始收集 建制派黑材料

去公園派畀阿伯

Push

古思堯